英國反政府示威 有鬼佬舉中華人民共和國國旗

Dllm 你班英國人淨係識奶共，由上到下都係咁

英國政府高層狂奶共都算，無諗過連反政府示威者都奶共

當年 Occupy Wall Street，我好肯定無美國示威者會揮中華人民共和國國旗

由此可見，美國人質素遠遠高過垃圾英國佬，不服來辯

另一邊廂，香港人舉緊英國旗要求 BNO平權

正當香港人揮動英國旗爭取 BNO平權 既同時，

英國既反政府示威當中，有鬼佬高舉中華人民共和國國旗

P牌推唔起

坐咗幾耐出嚟? 歐美大把白人收中共錢抗議啦, 我見無數次, 五毛無分國籍, 有糧出就開工, 仲要英國經濟咁差, 大把鄉下佬爭住做

你係嬲定震？
我都係東區友！

hi 東區友

不過東區連儂牆，好似得西灣河，其他地方都維持唔到

康怡準備拆，因為係私人物業

老實講，喺東區攪連儂牆。。。幾多人都唔夠死。。。係比人打死。。。

唔知柴灣、杏花村有無呢？

我都唔知，但高尚住宅附近點都安全啲。千期唔好諗住太古坊嗰邊多 office 就冇事，入面好多技工嗰啲人，藍過超級撒亞人藍。。。

交換啦

大陸咁正 送條鬼佬去大陸做皇帝啦

一定係中國外國勢力，煽動英國人示威